連尼住唔該你入一入黎

你整個政事台廢架？
而家成個時事台淪陷哂比班69撚占領
寫翻個bot搬翻堆69撚過去得唔得？

想睇下新聞post都咁難

我dllm

我呢個係最後回覆 請停止幫三毛推post

宜家最應該關心嘅係69
比人洗版有咩問題

Admin唔該比個交待
係咪無視要比呢班自以為是唯我獨尊既垃圾child登仔破壞連登？

多謝間接支持69
遲d推翻中中共一定比你上位

搞清楚先
政事台係政黨擂台
唔係吹雞聖地

已經去撚到國際大事啦, 顏色革命搞得好,分分鐘有機會列入史冊

國際大事？
你試下係London Paris求其汁個鬼佬問知唔知？

連我係香港既鬼佬同事都唔知咩事

更係唔撚知啦, 個顏色革命都未撚發生, 出埋解放軍你睇下全世界知唔撚知囉屌